印仔又曠工

屌你老母
屌埋定延

是

印仔你𨳒
定仔留俾我